石門間陸潮陽原來係華記開

今朝諗住係京瑞附近食早餐
見佢新開
點知食緊個陣
聽到個店員話老闆係華記
咁邊個‘華記’大家自己諗喇

佢講既應該係石門工業區過間。。。